今日發夢野餐後有感

其實退唔退
轉唔轉場
完全唔使喺連登開post
以前次次俾大台搶fo
而家終於有一次係冇大台
大家出黎既代表既都係佢自己既意見
只要唔係過激或者影響到成個抗爭既野
出黎野餐既人係有佢自己選擇既權利
呢個亦係我地爭取緊既自由之一
所以希望下次再有野餐活動時
唔好再開post叫人退叫人唔好轉場
你認為要退/唔好轉場既
集中返喺一個post度講清楚理由
咁樣版面會乾淨d
有用既資訊亦傳得快d
5毛都冇辦法利用呢件事洗版

總之
兄弟爬山，共勉之

推